可唔可以唔好再破壞地鐵站

認真
大家散水都要靠地鐵
你打爛晒d售票機入閘機
遊行集會嗰陣走唔到嘅係邊個?
我尋晚見著二三十個人係香港站一個售票機前面排緊隊

尋晚咁多差佬搜巴士
搭地鐵反而幾安全
破壞地鐵自斷去路做乜7

[member[/member]

打唔打爛佢都封架啦

咁多人就一齊跳閘啦 仲買乜撚野飛

跳啦仲排

佢要搜要拉，你坐乜都會中招，咪傻啦

請善用不推文

正是

正解

咁坐乜?
尋日坐巴士d人中晒招

冇人話要畀錢坐

仲有地鐵嘅載客量其實係巴士無可比擬
所謂嘅「人多就安全」呢？

買完裝哪有錢

搭幾個站，落車再轉車，都好過企定定比黑警捉

岩岩放番出黎？

起底啦各位，樓主咁耐先出一個關於呢3個幾月嘅post

Good morning sir

最大問題係關站同清場
令想入嘅人嚟唔到
想走嘅人更難走

我唔反對你跳閘
但唔係個個和理非都會同你跳閘

你近依個月冇出黎?
鐵鳩封站wo 破唔破壞根本無關

我係忍左好耐一路冇出聲嘅和理非
唔係支持你所有行動嘅先叫同路人
我只係覺得破壞交通工具最尾如果走唔到蝕底嘅都係示威者

831之後講得出呢句
真心無返咁上下癲都唔得

散水靠地鐵？你啱啱放監？

邊個散水仲用地鐵

善用起底功能
怪唔得拍唔到拖啦 咁撚蠢

唔好咁天真, 臥底賊仲咩要唔搞破壞先 ?

起底 負皮 上一頁 不推文

又係呢啲左膠口吻

真係唔好打爛晒d售票機入閘機

要滅

垃圾

不推文回覆負皮上一頁

好多和理非出黎遊行集會都係靠黨鐵
我只係想大家諗下有冇需要破壞售票機同入閘機

破唔破壞都封站架啦
你訓醒未呀

831之後我冇搭過地鐵
再者，佢地可以封站唔載人而載狗
幫黑警隱瞞831真相
唔會對佢地仁慈

問題係

破唔破壞佢都會封站

黨鐵高層黎

黨鐵就係popo 進攻前集結的地方，完

正宗奴隸豬
比黨鐵壓榨咗咁耐 仲要為咗部機屌自己人
部機你買架？

你諗下之前嗰兩個月地鐵照常服務邊有人搞鳩佢？

大把人放低幾嚿水喺賣票機上面， 大把人畀差佬追部都要嘟八達通入閘

根本係地鐵仆街在先，開始玩封站啲人先針對佢

香港人嘅公民意識黐線到走難都要畀錢搭車，你竟然走去封站唔畀人疏散

所以地鐵簡直係咎由自取拿屎上身

本來根本冇人諗住搞你

尋晚有冇封, 冇睇

就算你係和理非
搭鐵都絕對唔係一個安全離開既工具
你係絕對有比狗抄牌既風險
同閘機是否被破壞導致封站係兩樣野
依家 出得黎就有風險

可唔可以封左先破壞

你抗爭咁耐邊個帶頭破壞？
用下腦啦
分化撚？

唔係我地破壞
你要搞清楚
由第一日班狗認左有喬裝示威者
呢d破壞行為根本就係狗做

屌你老母

封站載警犬個時 班警犬有冇比過錢？

你仲比錢做咩？
推閘過啦

仲有 小心一開門比人打

起底, BLOCK

坐地鐵

之前有人講過塞閘係因為有狗準備衝上黎
希望今日大家都盡量Be water

On9

你望下尋晚就知 和理非同勇武只係高風險同低風險既分別
唔好心存僥倖

咁佢之前真係直接話地鐵站遭破壞就封站
黎既人黎唔到
和理非想提早返屋企都走唔到
如果想好似以前咁和理非前段勇武後段就OK既
佢地散晒之後勇武先自由發揮就冇影響

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

唔破壞=因警務行動封站
破壞=因嚴重事故封站
有分別咩？

邊個推我BLOCK邊個

你係左膠定黨鐵職員

你唔拆 班狗換衫幫你拆 咪又係停

岩岩放出黎？
宜家係集合遊行前就落閘放狗
唔係點解叫黨鐵

党鐵通水就一定唔安全啦

拉

建議標題改返做
我支持搞黨鐵 但可唔可以唔好搞得咁密
咁樣就會大把人幫你意淫一個合理解釋

on9 最近邊次唔係一早就封站

又blocked得一個

巴打坐咗幾耐

有裝唔坐黨鐵都要比和理非走架，和理非走唔到勇武更難走

跳啦屌

坐黨鐵有全部閉路電視直通狗屋

和乜撚嘢理乜撚嘢非乜撚嘢啊 講到咁好聽

和平 理性 非暴力 有邊樣嘢足以解釋你地呢種反抗者入面典型嘅大多數嘅心態同行為？

講到尾你地就係懦弱怕事 杯弓蛇影 跳閘都驚 隨時遊行到一半都驚到即刻要走人 有啲仲要連出都唔咁出 成班垃圾 但就偏偏要用和理非包裝到自己咁得體 我屌你老母啊

的士好多藍，一陣督你灰就大鑊

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

仲比錢黨鐵on99
同埋講左十次廿次
出黎個陣買埋回程飛
你自己on9走黎怪人

pull

傻系散水搭黨鐵

你唔破壞佢就會俾你搭？

發夢咪再搭黨鐵
行遠少少坐遠D巴士可能仲安全過佢
而家個個狗站都有狗係入面看門口

開post黎話比人知自己係冷氣軍師?

你係咪訓左48個鐘？

上車個站安全，咁落車你又知唔知

721

地鐵打手 屌你老母

因為會有黑狗做鬼 完

兄弟爬山 各自努力
你依家想同和理非割?

831?

你寧願叫人唔破壞都唔寧願叫人跳閘？

屌你班仆街，屌樓主還屌樓主，記得加不推文回覆

搭黨鐵都幾安全？你無撚野啊？你知唔知昨晚幾多個站企晒差佬係到，封左幾多個入口？

餵下閘大大食野唔得？

跳閘啦咁多人仲買飛 做樣唔是咁做的

岩 我係一個中立撚
班暴徒示威我唔反對
但唔好搞到我搭唔到地鐵

good morning sir

頂我唔記得咗開不推文

黨鐵高屠名單交去人權法案制裁，
打爛野可以勁開維修費，請IWS捉跳閘又開一筆人工費，生意又少左，到時候又可以加價，
市民受害，高屠照出花紅，不痛不癢

咁快唔記得831?

睇到831咁都叫安全

樓主,依家最需要既係以不變應萬變,警狗既strategies 已經變晒,唔似當初6,7月比你萬萬係地鐵散,今時今日可能係封地鐵,可能係查巴士小巴, 最需要就係睇實邊到有狗

你老母都on9 岩岩放監呀？

因果都未識分就衝出黎7
就算唔破壞 都照封站唔比市民走
仲有831太子唔交CCTV單野都仲未同佢計

你老母分化撚衝出黎叫手足唔好破壞？

好多次都係封咗站先破壞

no way out 最 on9 係搭黨鐵

你一爆站 停駛根本無得走
一齊討論 想多啲人出

但一聽到反對聲音又屌

你都傻
一早黨鐵站入面佈滿防暴
封站關示威咩事，係收警察order咋

開不推文啊

屌你啦，冷氣軍師未撚出過黎連地鐵幾時封站都唔撚知

Hi 狗西

封站運兵 你佳車同做Rambo 無分別

好撚惡喎dllm
以為自己邊個

未開始遊行就停啦 有冇出過架

樓豬

1. 和理非無gear 搭巴士怕咩比人搜
2. 勇武唔會係度等買飛

唔知樓主個logic 係咩

啱啱放監

樓主係咪6月訓到依家岩岩起身？

琴日無人破壞都封出口啦
同埋琴日無封站，但好多站都有popo 喎

發現好多時大家都好急咁散友
其實可以去附近餐廳坐下 （換左裝先）
啲狗唔會亂鳩咁入餐廳見人就搜

咁樣叫割？係想叫醒你地啊！
全民抗爭 一個都不能少
而家就醒啦！！！
陣間見！

仲坐黨鐵走？

封左就入唔到去

打唔打都封， 唔好幫黨鐵保護地鐵站

唔記得左元朗同屯門個次 sor

個日call車走

仆街狗鐵

721 831 cctv 你google揾黨鐵做過啲咩

散水靠地鐵

on9

岩岩出番黎？
散水仲坐地鐵

我贊成， 請大家記住後續行動是需要交通工具的， 不要做一些沒有意思的事情。

尋日冇封，但中環香港至銅鑼灣都重防

屌你啦傻閪

又唔撚知而家根本就係黑警專用

有其他站架嘛

你無腦 定無出黎 定係鬼
話之你係路人定街坊 上次銅鑼灣啖封站仲出tg
見人就拉

和理非都唔好搭黨鐵，唔該參考721 831 ，又想再發生多次?

824開始港鐵已經變成黨鐵 專用黎運狗
你昏迷左幾多日呀?

btw 就算係都要搭地鐵走，點解就嚟四個月仲可以唔識係去程買定飛先，點解要回程塞喺度等買飛

屌你老母識唔識不推文回覆呀

我都忍你好耐啦
淨係識講廢話

1,依家未開始發夢，黨鐵就已經停左
2,發夢完搭黨鐵搏比人拉？

今時今日，仲有連登仔叫人唔好搞黨鐵，仲話散水靠佢，呢個係鬼定仲用緊ie?

傻閪

屌你老母 你知唔知黨鐵有幾撚多狗，你條仆街仲叫手足去搭係咩居心

on9 仲搭黨鐵?
唔記得831?

講咗好多次
和理非先唔應該走
勇武先係要被保護嘅一群，比佢地走先
和理非比人拉都唔會告得入

你唔好混淆視聽 調轉先後次序 係港鐵封站 導致八三一事件 然後 破壞檔鐵先至出現

不推文

你要買飛
可以係你出發時買兩張
一張去一張回

再唔係大家一齊跳

地鐵咁多狗都叫安全？

不能同意更多

樓主係咪冇睇新聞好耐

最毒係打廣告版

你未開始，佢已經封定先

散水唔搭巴士搭黨鐵!?

唔可以 大家唔使你條戇鳩仔
仲要推佢個垃圾post上熱門

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

港鐵安全？

依家係黨鐵自停破壞遊行集會wow

以前就係
依家？屌佢老母啦

搭黨鐵逃生 定 慢慢等巴士抵制港鐵
我揀等巴士 話之黨鐵有冇位 係唔係最後一根救命草

你係咪ON9, 破壞先關站咩依家?

第一句就出賣左你啦。傻鳩！

大家散水都要靠地鐵 笑咗

跳啦仲俾錢支持黨鐵?
不過要走都唔會坐黨鐵

原來咁撚多人唔識用不推文回覆
仲要上撚埋熱門
d行動po就係咁樣推極都唔上
btw原來樓主啱啱放監

勇武係最前線
勇武有餘力可以撤退和理非就唔可以塞係後排
其實係變相保護

善用不推文回覆！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

樓主入左ICU訓左幾個月？黨鐵安全？
有無數過幾多晚係黑警衝入黨鐵捉人

昨日無停過一個站

次次和理非走曬得返勇武比狗捉
勇武係要走個陣融入和理非入面
唔係和理非走先，之後等前線仆街

唔好以為中立就叫和理非啦

散水靠地鐵 ？ 你出過黎未

仲坐黨鐵

巴士比人check都仲安全過831喎
起碼唔會2個鐘冇cam流出

無停到

封咗先破壞，出師有名

我自己都支持罷鐵
我都冇坐地鐵好耐
不過回返樓主要買飛總有辦法

做乜鳩？而家就算冇破壞都話封站
黨鐵係運狗呀，唔係載人呀
而家係狗進化緊，我地原地踏步

推

成個地鐵站都係狗，撘毛毛？

坐咗幾耐

條友真係唔識㗎喎.jpg

黨鐵攞嚟運狗 唔係載人

關我乜事?

On撚9

知唔知點解？
因為琴日海洋公園黨鐵包左場比職員同家屬玩炸
佢一封，家屬果啲走唔到仲唔屌柒佢地

名？？？？？721,831

你訓撚醒未阿樓豬

收皮啦，原本呢幾日黨鐵有包海洋公園場，突然改到呢幾日唔去都可以年尾補去返，講咗咩自己諗

唔可以，連登仔破壞一定有理

散水仲坐鐵？站都封埋仲有鐵坐咁西利

咪撚挽啦 黨鐵先最唔安全啊 屌你瞓撚醒未

地鐵係已經去到運狗嘅地步 你係咪想上車同成班狗傾計？

到時和理非都要想辦法上裝，隨時有被狗咬嘅心理準備

搭黨鐵要用閘機㗎咩

88

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

你都係返去坐多陣啦
樓豬

想831重演？

訓左幾耐？遊行完仲有車答？

我冇嘢講喎

如果你係真心的話，啲思維就真係好奇怪

走難呀！
仲排隊入閘？仲等綠燈過馬路？
做咩事啫你地

跳閘咪就係和理非嘅抗爭行為囉=,=
唔係你以為Fare Strike好暴力？？

真係好想兜把車醒佢

點解大家會比你啲人引到戰架

不推文回覆啦屌

拉

留意樓主出過嘅post
紅色五毛警告
不推文
負皮
推行動post

我好憎黨鐵，不過認同樓主，
抗爭期間唔好破壞公共交通工具，
等勇武同和理非有多個逃生選擇，
減低勇武被捕機會。

走難就跳閘啦
大不了番到自己區先補飛
咁快唔記得831太子站同之前有手足係九龍灣落車比人禁低？

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

831直頭衝入去打死人,
居然話黨鐵安全

返唔到轉頭, 黨鐵己成事實, 唔會載義士

其實搭咩交通工具，係睇同咩人搭
全車full gear就仆街啦
如果係有幾個full gear，
其他都係普通街坊，搜條毛咩

而加黨鐵根本就連同政府玩鳩市民
成日無啦啦封站

no

佢唔封站使撚爆佢機？
倒果為因

屌你第一次出黎 ?
答唔到鐵係因為爛機？
未爛d 狗已經封鐵啦
就算無封，都係跳閘啦
你搞笑呀 仲怪示威者

On9，引你搭地鐵再停車大搜捕都仲得，咁快唔記得831？

樓主個腦。。。有問題

地鐵站口d狗多撚到呢

做鬼都唔配

自私精
顧自己

唔得

散水靠地鐵

係咪唔知831發生咩事？

其實唔係我地破壞
係黑狗派入去的卧底破壞

我地和理非合法架。你無野嘛，唔怪狗鐵，怪我地

係囉咪破壞啦
打樓豬條仆街一身算啦

依加個個地鐡站內都有警軴守，活動日仲有防暴

以前係，但港鐵已正式做黨鐵，佢係米都封

乜仲有人搭地鐵走架
定你其實根本未落過場

霞姨！！

大家散水都要靠地鐵

屌 第一句已經廢嘅

721同831你係屋企訓緊教？

其實冇gear散水行路去啲人少嘅站仲好

拉 不推文回覆

成班黑衫搭黨鐵，狗屋cctv 睇實

散水仲黨鐵 平行世界撚?

你肯定係我地打爛？

和理非連跳閘都做唔到？

有好多年紀較大 身手無年輕人咁好， 唔係一定跳到，明白無 ，不要只看自己

Ya
你地和理條命係經貴d 既

黨鐵同警狗合作 你覺得有得走咩

你on9
現場大把人幫 要跳嘅話
唔好撚再因身形大就點點點

散水靠地鐵
你生活係平行時空？

黨鐵有車開架咩

難怪無封站 原來係咁

唔破壞都走唔到架？仲係未明白？

不嬲唔破壞港鐵 只破壞黨鐵

你係咪未出過係
善用不推文回覆

What 7 you say?

買左回程飛先去行街啦好心

散水搭黨鐵

跳閘啦仲買乜撚嘢飛呀

尋晚集會有幾十萬人
全部都係游水過黎游水返去?
我依家講緊和理非散水
唔係勇武散水
樓上都有人講左勇武要融入和理非走(當然你要換裝先)

証實樓豬係冷氣軍師

啱啱瞓醒呀？

港鐵車廂CCTV直通警察總部，721全程睇住你地比人打，散水重坐港鐵？巴士都唔安全！...........

咪就係

跳攞

831係一個好例子

當你真係散到水
返到屋企附站一樣大把狗守住

唔可以 屌你估黨鐵個名流？
次次都晏晝開始封站 唔好話走 要搭過去都唔得
仲要一車車狗咁車去包抄我地

想講黨鐵係唔理d機有冇事都照封 做樣比人睇
聽到話係因為要「避忌」，所以將紙上面嘅字眼由「待修」改曬做「設施被破壞」
避咩忌 你覺得呢？

樓主穿越翻來？係唔係都封鐵啦，你係咪傻撚咗?

如果佢宣布封站先打，會唔會更好？

Blocked

屌你次次封站飛都買唔撚到

發現啲票機無壞都會停一半機唔俾人用，和理非咪慢慢排下隊囉，或者去之前買定兩張飛，張飛可以一日內瞬

利申和理非，成日排隊

仲買飛 on9

跳閘都唔和理非點先係😂

樓主呢啲撚樣同政府一鳩樣 唔理前因 只係片面咁睇 然後就指責示威者 正仆街

過左咁多次黨鐵事件仲講呢d

收皮啦 坐左幾耐吖on9

樓主寫得唔好

其實係等大部份人走哂 先破壞會好啲
一破壞就封鐵 其實好麻煩
巴士散唔到咁多人

有病的火星人、香港好危險架、返火星啦！

其實係臥底破壞

你係咪未出過黎？
定係你之前坐緊監？

狗ac?

唔好on9

坐左幾耐

和理非

講得出呢句其實你係無出過黎甚至留意近況

你不如直接學藍屍講，我中立既不過用暴力就唔岩啦

應該話佢哋地鐵重兵駐守，唔去破壞，由佢哋浪費資源好過，你咁講大家無咁sensitive
搭巴士，九巴咪一樣賤，咁唔係個個可以行路，可以搭的士，有人接
大家同路人，唔好一嚟就鬼

弱撚智post唔好推

唔可以

55

樓豬活係平行時空？
仲黨鐵散水？
閘大大壞左拍唔到八達通就入唔到閘搭黨鐵？
On9

拉

10月都就到 仲搭黨鐵 訓咗幾耐？
話撚知你行路定踩單車
都咪撚搭黨鐵

封咗站仲坐閪咩

呢排你訓撚左? 重坐狗鐵?

地鐵站站停，d人又集中，一放狗就全部捉晒
巴士佢每部搜，搜中機率細好多

依家9.29 都未夠一個月 咁快唔記得8.31發生咩事？

搭地鐵仲買飛？

你到底有冇出過架
你老實答左我對上一次出係幾時先
次次咩都未做佢地自己封站先架

爛左重好冇人搭

阿sir咁多時間出po 不如睇住老婆啦

瞓醒未？

我屌，禁錯正評
食屎啦屌你重叫我地放過黨鐵

係囉
樓豬好似穿越咗雨革時期？

831

你搞錯因果關係

係佢會封站，仲會好似831停車捉人，仲會運狗上黎先會燒站

而唔係燒站會搞到走唔到

我係和理非
你唔好代表我